約女行山

明明約左個女仔今日行山 但我臨時唔想出 之後同佢講cancel 係咪好仆街😔

[quote]明明約左個女仔今日行山 但我臨時唔想出 之後同佢講cancel 係咪好仆街

條女靚唔靚

做咩cancel

個波有D-E. 樣一般

up

咁撚大波都唔帶去行山

但唔知點解我臨時唔想出 留左係屋企

No ff la

留底電話大把巴打代你出

毒撚都係返上床打飛機算喇

點解要葡萄我姐

咁都唔食 罪大惡極 同埋我唔需要葡萄你

因為你米八

睇錯生cancer

無啦啦夾個英文入去做乜柒 英文好勁咩

都係其次